點睇cc台有好多針對熱狗既言論？

不能不承認熱普城正蠢蠢欲動插旗連登，騎劫運動

黃洋達：利君雅篤灰. 質疑連登仔的邏輯.

熱狗根本就建制b隊

@boa @賓科

咬泛民大力過咬建制 冷氣軍師 成場運動隱形 講就兇狠 做就碌撚
我唔屌你屌邊個?

好多泛民打手

CC台: 唔好分化

CC台: 屌你老母熱狗

蟲生：市民係白痴

一句得罪曬全港市民

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

樓主好多針對麻友言論

咪屈 我迷牠

cc台熱狗仲低賤過波台熱狗
終極私怨撚嚟